<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="notification_channel">Notification Channel</string>
    <string name="description_of_the_notification_channel">Description of the notification channel</string>
    <string name="housefy_notification_channel">housefy_notification_channel</string>
    <string name="exit_app">Quitter l`application</string>
    <string name="do_you_want_to_exit_the_app">Voulez-vous quitter l`application?</string>
    <string name="yes">Oui</string>
    <string name="no">Non</string>
    <string name="air_conditioner">Climatiseur</string>
    <string name="air_quality">Qualité de l`air</string>
    <string name="smart_light">Lumière intelligente</string>
    <string name="energy_consumption">Consommation d`énergie</string>
    <string name="settings">Paramètres</string>
    <string name="feedback">Retour d`information</string>
    <string name="guide">Guide</string>
    <string name="about">À propos</string>
    <string name="home">Accueil</string>
    <string name="app_name">Housefy</string>
    <string name="app_description">Système de surveillance de l`environnement et de l`énergie de la maison intelligente</string>
    <string name="feels_like">Se sent comme</string>
    <string name="grant_access_to_location_in_order_to_see_weather">Accordez l`accès à l`emplacement pour voir la météo</string>
    <string name="one_device">1 appareil</string>
    <string name="energy_usage">Utilisation d`énergie</string>
    <string name="see_all">Voir tout</string>
    <string name="today">Aujourd`hui</string>
    <string name="this_month">Ce mois-ci</string>
    <string name="toggle_on_off">Basculer on/off</string>
    <string name="low_speed">Faible vitesse</string>
    <string name="medium_speed">Vitesse moyenne</string>
    <string name="high_speed">Haute vitesse</string>
    <string name="excellent">Excellent</string>
    <string name="excellent_description">La qualité de l`air est satisfaisante avec un risque minimal ou nul de pollution de l`air.</string>
    <string name="good">Bon</string>
    <string name="good_description">La qualité de l`air est acceptable. Certains polluants peuvent avoir un impact modéré sur un petit nombre d`individus sensibles.</string>
    <string name="moderate">Modéré</string>
    <string name="moderate_description">Certains individus sensibles peuvent ressentir des effets sur la santé. Le grand public n`est probablement pas affecté.</string>
    <string name="poor">Faible</string>
    <string name="poor_description">Des effets sur la santé peuvent survenir dans le grand public, et les groupes sensibles peuvent ressentir des problèmes de santé plus graves.</string>
    <string name="air_quality_index">Indice de qualité de l`air</string>
    <string name="set_threshold">Définir le seuil</string>
    <string name="lock_portrait">Verrouiller le portrait</string>
    <string name="portrait_mode_unlocked">Mode portrait déverrouillé</string>
    <string name="portrait_mode_locked">Mode portrait verrouillé</string>
    <string name="enable_notifications">Activer les notifications</string>
    <string name="notifications_enabled">Notifications activées</string>
    <string name="about_housefy">À propos de Housefy</string>
    <string name="about_line_one">Housefy est une application innovante d`Internet des objets (IoT) pour la maison intelligente qui intègre sans effort la technologie dans chaque coin de votre maison, améliorant votre expérience de vie quotidienne.</string>
    <string name="about_line_two">Nous nous engageons à fournir une expérience de maison intelligente inégalée qui place la simplicité, le contrôle et la commodité à portée de main. Grâce à l`utilisation de la technologie de pointe, Housefy interconnecte sans effort tous vos appareils domestiques, vous donnant le pouvoir de contrôler et de surveiller votre maison, où que vous soyez.</string>
    <string name="about_line_three">Notre application est conçue avec une interface conviviale qui facilite la gestion d`une variété d`appareils domestiques. Des systèmes de sécurité et des commandes d`éclairage aux thermostats et aux appareils ménagers, Housefy vous permet de gérer votre maison de manière plus intelligente et plus économe en énergie. Que vous soyez à la maison ou en déplacement, Housefy vous maintient connecté à ce qui est le plus important.</string>
    <string name="about_line_four">Housefy est plus qu`une simple application - c`est un mode de vie. Il offre la commodité de l`automatisation intelligente, le confort de l`efficacité énergétique et la tranquillité d`esprit de la télécommande. C`est votre maison, mais plus intelligente. Bienvenue chez Housefy - embrassez l`avenir de l`automatisation de la maison.</string>
    <string name="understanding_the_air_quality_index_aqi">Comprendre l`indice de qualité de l`air (AQI)</string>
    <string name="air_quality_guide">L`indice de qualité de l`air, communément appelé AQI, est un système standard conçu pour vous aider à comprendre la qualité de l`air que vous respirez. Il fonctionne en prenant des données en temps réel sur plusieurs polluants clés, tels que les particules (PM2.5, PM10), le dioxyde d`azote, le dioxyde de soufre, le monoxyde de carbone et l`ozone, puis en convertissant ces données en un score simplifié et un code couleur.</string>
    <string name="understanding_energy_consumption">Comprendre la consommation d`énergie</string>
    <string name="energy_guide_line_one">Lorsque nous parlons de consommation d`énergie, elle est généralement mesurée en kilowattheures (kWh). Pour le mettre en perspective, un appareil de 1 000 watts utilise 1 kWh d`électricité pour une heure de fonctionnement. La consommation d`énergie moyenne varie considérablement en fonction de l`emplacement, de la saison et du mode de vie, mais nous pouvons partager certaines estimations générales basées sur les statistiques américaines et canadiennes.</string>
    <string name="energy_guide_line_two">Quotidien : En moyenne, un client résidentiel d`utilité aux États-Unis consomme environ 30 kWh par jour. Au Canada, la consommation quotidienne moyenne est d`environ 27 kWh.</string>
    <string name="energy_guide_line_three">Hebdomadaire : Cela augmente à une moyenne de 210 kWh par semaine aux États-Unis et 189 kWh par semaine au Canada.</string>
    <string name="energy_guide_line_four">Mensuel : Sur une base mensuelle, les maisons américaines consomment environ 900 kWh, tandis qu`au Canada, la moyenne est légèrement inférieure à environ 810 kWh.</string>
    <string name="energy_guide_line_five">Annuel : Sur une année, la maison moyenne aux États-Unis consomme environ 10 800 kWh. Les maisons canadiennes, en revanche, consomment en moyenne environ 9 720 kWh.</string>
    <string name="energy_guide_line_six">Veuillez noter que ces chiffres peuvent varier considérablement en fonction de facteurs tels que la taille de la maison, le nombre d`occupants, l`efficacité des appareils, et plus encore.</string>
    <string name="energy_guide_line_seven">Les informations et les chiffres fournis dans ce guide ont pour seul but de vous aider à comprendre et à interpréter les informations présentées dans notre application, et peuvent varier considérablement en fonction d`un certain nombre de facteurs.</string>
    <string name="feedback_response">Réponse aux commentaires</string>
    <string name="submit_feedback">Soumettre des commentaires</string>
    <string name="comment">Commentaire</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="phone_number">Numéro de téléphone</string>
    <string name="full_name">Nom complet</string>
    <string name="air_quality_threshold">Seuil de qualité de l`air</string>
    <string name="temperature_threshold">Seuil de température</string>
</resources>